數碼通寬頻問題

我而家用緊數碼通1G寬頻，我知即係用緊HKBN網絡。琴晚開始上唔到網，上唔到既意思係開唔到網頁。
我知第一件事係懷疑router, 我用緊小米4，即係兩port giga果款。我經wifi入到router, 見到內部運作正常，但出唔到街。當時試用nslookup , 係resolve唔到既。咁當然都ping唔到google啦。
跟住我就試係router度更改dhcp個dns設定由手動改做自動（我用左成年個手動設定都上到無事的）。跟住router就顯示成功出到街，咁我再試nslookup google, 係成功resolve到做ip既。但仍然ping唔到。此時網頁亦都係開唔到的。
我再試tracert google， 出左5個hops 然後就全部都timeout了。

我已經打左上去客服，但約師傅上黎要成十日後，有無高手可以話比我知我可以點做？